（攬炒）旅發局取消除夕煙花匯演

p

冇得喺倒數最尾八秒大叫口號

香港人永遠都不能忘記2019年

黎緊2020一定更加精彩

睇返內文話同幻彩詠香港嘅style差唔多，會唔會照樣有得倒數

01

HK01

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

tg 支足channel

612
721
811
831
101
1111
1112
1117
we will never forget, we will never forgive

tvb可能擺廠倒數，無觀眾

推呢個

個班偽人仲敢出嚟
唔驚比人屌撚到化

新年快樂

麻煩幫推

第一屆「和你影」攝影比賽 (2)